我正式宣布「天氣之子」係一套大垃圾

仲曬撚咗$50搭的士趕早場
點知爛片一套
狗也不屌

放「你的名字」彩蛋都係呃票房搏人二刷三刷

嘥

冇心情睇戲

今日 深水埗/港島東/機場

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

一般係一般 垃圾就過咗

事前無睇過任何劇透分析
我覺得用_____上樓先係最大彩蛋

到日睇左 真係好一般

動物台P牌仔一樣係惡害

好過 你個名 先啦
你個名發幾個夢就上哂腦咁
起碼呢太合理少少
不過都係同一套路

同埋BGM落點怪怪地 加 冇你個名啲歌咁洗腦

感覺想帶出社會問題 成年人抱住冇所謂既態度 但明明大家都好想變好天 但就係冇人願意企出黎 甚至打壓願意企出黎想改變既青年人

同依家既香港其實好相似

我幾鍾意呢套d歌, 前前前世可能播太多聽到好厭
故事都係個d套路野, 劇情上我都係覺得呢套睇得舒服d

可能我聽慣radwimps啲歌嘅hook係洗腦啲

今次啲男聲歌還好，女聲歌反而catch到我

前前前世 夢燈籠嗰幾首 我自己都麻麻地 可能真係太多人播同吹奏，不過真係易入腦好多嗰障完場出到嚟都哼到出嚟

今次難啲

負皮

比你的名字差係事實，但又未至於垃圾嘅

但個結局

唔同 社會問題係一群人解決
劇中問題只有女主可以解決
而劇中高潮位置都係女主同世界 男主要邊個

社會問題都有
特別係青少年比社會局限嘅feel
例如女主強制要有人養 老闆想男主見差佬
（個人睇法冇睇網上資料）

佢地需要摩西整定方舟

我話同香港唔似者

最簡單係你的名字兩條友穿左咁多次點會唔知條時間線唔一樣呀 戇鳩到爆

結局咪攪炒囉

新海誠d劇情唔算嚴謹，最著緊都係個畫面同氣氛

想問個彩蛋係咩？
太急太凍走左無留到最後

其實最後係講緊如果人類對神同上天與傳統失去敬畏，咁上天，神同代表傳統既人亦冇需要犧牲去恩澤人類

點至係正常?有記錄以黎既反常，就一定唔係正常?200年前東京係個海灣，幾十萬年以黎有個地方有個週期長期落雨分分鐘係有，只係人類太渺小記錄唔到就亂咁定義為反常，而我地生活緊既呢份"正常"分分鐘係某d人或事物犧牲換黎既恩澤，而當呢普遍人類唔再心懷感激同敬畏既時候，佢地唔再犧牲令呢份恩澤冇左亦係好正常，分分鐘普遍人都會接受

呢點同連登仔看待天氣同看待自由民主既觀點係異常吻合

佢最後仲透過角色對狂落雨既泰然接受去表達其實好多人都睇得好開，冇恩澤既自然好可能就係自然既態度表示各自順住心中所想去做就ok

其實個故寫得唔錯，唔知上面d人係hea睇定係呢排大環境太多怨氣

整方舟嗰個叫挪亞

佢講嘅野係多咗係有啲意思但反而令男女主角自己嘅故仔爭咁啲野，高潮位嗰陣我內心真係冇乜波動。

大笑咗

老老實實，天氣之子真係睇佢啲畫，想深入啲思考多啲我會揀海獸之子。

屌
個心諗緊娜亞打左摩西

真心
個結局真係有一種下，完左la?嘅感覺
啲天氣變化係靚嘅
但都係鍾意你名巫女舞同隕石大爆炸個啲表現
始終下下都係咁嘅天氣睇得耐都審美疲勞

特登入黎負皮

睇左成粒鐘都係介紹緊女主角有咩能力

之後半粒鐘突然女主角就變透明就黎死

最後半粒鐘就講男主角救佢

劇情垃圾唔講 完全無解釋過男女主角點解咁在意對方 就因為一個漢堡包？

屌 悶到抽筋 中二病劇情 岩哂毒撚睇

我屌，唔好講出嚟啊，可能佢眼中係挪亞分红海

終於有句公道說話

值得二刷

劇情係幾薄既
好多野都冇咩交代

雖然做到感動位
但劇情真係無之前幾套咁完整
技窮了

真毒撚係唔會覺得呢套野好睇
根本就垃圾

認同 套路同你的名字一撚樣
天氣之子根本係套商業電影

畫面靚的確係靚
但係無更深入嘅意思, 劇情用舊橋,
最撚on9係 好多女角色扮cutey鏡頭
我心諗你想點? 洗唔洗賣肉賣萌賣到咁樣?

咁你的名字係愛情主線
天氣之子就有d message既 講人同自然既關係
同埋社會既冷漠vs孩子既單純
但本來劇情既背景重心都冇交代得好

首歌又係
根本就係夾硬create首歌俾套電影
睇電影橫睇電影
洗唔洗特登 sell 首歌啊
最尾兩條友 係空中手捉手係參考 天空之城 我唔介意
但係 係都要夾埋首 jpop歌
畫面同歌根本唔夾
想點

秒部五厘米先係經典

咁都無200000個簽名？

垃圾就過火左喎師兄，係劇情一般左啲姐..

好睇過咩名

後悔沒去睇「狗偵探」看了這一部。

咁呢方面你的名字d歌係高汁廿倍
前前前世
なんでもないや
スパークル
夢灯籠

琴晚先睇
好正喎

套野真係好日本